港女真係好黑人憎

啲港女死都唔認錯 成日要人體諒
講緊呢條八婆呀！！

道乜柒歉呀 咩都唔肯follow up 咁你出黎有撚用呀？
喊又喊唔出跟翻劇本okay?
社會撕裂？係呀 你地班高層裂撚哂囉 我地好團結都係多得你啦
重申目標！！
1)撤銷被捕人士控罪
2)撤回條例
3)收回暴動定義
落唔落台呢家野 如果呢三樣都做得嗮 呢條八婆都幾乎收皮架喇
換人唔代表一切會變好 比你條八婆落台攞住本外國護照去嘆世界咪好撚爽？
香港人繼續團結一致 槍口對外！！！

港女？

咪撚侮辱港女

真
我地大和解左

嗱...啦啦啦啦

港嬸/港婆